澳門稱香港再現本地個案影響港澳協調恢復通關

澳門稱香港再現本地個案影響港澳協調恢復通關
13.05.2020 18:14

澳門衛生局說，香港再現本地確診個案，肯定影響港澳協調恢復通關，澳門政府會因應最新疫情再作決定，目前未有進一步訊息公布。